中國全國確診新型肺炎增至17205宗 累計361人死亡

今次玩撚完

國家衛健委公布，截至昨日，全國的新型冠狀病毒肺炎確診個案有17205，新增2829宗，當中，湖北佔最多，有2103宗。

死亡個案方面，至今累計增至361宗，新增57人死亡。

佢話有得醫真係搵鬼信呀

個真數其實都係冇人知，包括共匪

越來越多

每日確診同死亡個%愈黎愈高

以前有連登數學家計，而家呢個時間應該係5000+ 咁上，但大陸仍然作數唔過3000

有無每日統計數字回顧
好似3日內多左10000宗確診

on9中共仲想呃人

應該係九千尾升到今日依個數

每日驗到嘅病人係咁多，睇嚟都晒氣

想check30 歲下幾多死亡

呼吸機唔夠，死亡率就會高，嚴重病人個肺都已冇乜用

就算老共唔作數 邊有咁多試劑房 一日驗到3000單都算係咁

36100我就信啦

按佢條數咁升 一日2千 10日都2萬 1個月6萬
好快10萬

3610000

年輕病人即使可康復，但肺部花過係一世都唔可回復原狀，利申:聽醫生講嘅，所以要小心預防

到底會點解決呢 唔通真係用槍？

升！升！升！

好想睇番之前個prediction

都係得湖北省內有大爆發？

仲有大把未排到住院 等唔到測試就死咗嘅未計入去

有咩後遺症

點會361咁少

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

先行動後推post

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

限制出入境, 等到d人死哂/自己好返為止

唔夠試紙先2000幾

831

3.1% 死亡人數應該533
361人得2.1%
條 公程式 改左??

172,050人確診 36100死就差唔多先係真相

偏離左好多

湖北 最終累計確診估計達到70萬
可能死 14714 人（死亡率2.1%）
【肺炎預報】

截至2月2日24時
中國確診：17205
模型預測：17076 (-0.8% i.e. -129)
明日預測：20196

湖北確診：11177
模型預測：11193 (+0.1% i.e. +16)
明日預測： 13645

中國死亡：361
模型預測：351 (-3% i.e. -10)
2.11%預測：361（中）
明日預測：413~424

一定唔會升得咁慢啦，口罩用完，帶毒者越黎越多，好快會1萬1萬咁增落去

師兄初頭以為你話感染人數仲想屌你，
原來係死亡咁ok

乘返一百似真實數字，1700萬人受感染，多過一個香港

個重點其實係武漢以外的感染數字。如果個數字今個禮拜都唔跌，咁即係係中國其他地方已經有社區擴散，失控的機會又再大左。

武漢個情況睇黎已經唔受控，要等個病毒自然burn out。

終南山今日走出黎講疫情唔會全國爆發

佢果頭都近啦 比支共挾持左

Cls邊個作既
全球大爆炸喎

同埋點解個死亡人口全部集中係武漢

中肺炎就要去警署/禮賓府

用真槍都正常啦咩國家都咁話 咁你醫唔到可以點

已改進更新
【肺炎預報】

計少左好多，每日都限住二三千咁加

個數參考下好啦
隨時上萬

黎個已經係經過 "維穩加權" 數字，有傳已經10萬染病，1萬死亡

未驗到就死嘅又唔計

依個係合理呀, 係武漢爆出黎既野

變纖維肺
醫唔返

肺纖維化
我記得係

唉...同死冇咩分別

groundzero爆個數直頭令人覺得個病喺湖北係airborne 然後人傳人只係低機率發生咁

呢個先真

繼續

慢慢驗，未驗到自己好返或死咗都唔算數

無事無事，都係死支那狗啫

中國確診個模擬數細過湖北?唔明

冇入醫院, 未確診就死好似唔會計數

加多2個零是常識吧

d數據假既可以點check

內地朋友話好多市鎮已封！
點解香港唔封？

估3月中會穩定落黎？

唔死番千零萬做唔到天滅中共

感染曲線應該呈exponential
好明顯官方作假

發病->死亡要時間架嘛
唔係一確診就即刻死

day 1 不是1月20

早在12月頭已開始

估計已有數十萬人確診

起咗集中營burn人

肺活量不足
行多步都抖大氣

條數做出黎架咋嘛 要理據架咩?

毅進制

之前咪有人post過微博預先講確診人數萬5，係幾多日前呢？
知就計到真實數字延遲左幾耐公布。

大陸延遲公布真實數字
而家呢個數起碼係一個星期前

已經報細數啦

所謂真實數字都係比真實低
因為偏遠地區同唔得閒理既個案都未必會計到入去

有兩個0

係屋企死=非確診

我相信連支共手上都冇數
各省各市都擠壓好多彙報未統計
就算係化驗都做唔切喇
條數你計大幾倍就啱喇

梁卓偉估25號已經有75000

話唔係死於肺炎就得

佢根本無咁多測試劑同人手去驗
死左既佢更加唔會有資源去測
梗係即刻火化以免傳播
所以中共未必係隱瞞
但佢個資源就只能做到一日3千幾個測試
減去陰性嘅就係確診堵加人數果2千幾

而家1萬7千幾人確診
好返同死左得一千人
剩低1萬6千人係可以瞓醫院病床定點?
呢1萬6千人唔係平均散佈
大部份都係湖北
我諗剩係要照顧呢1萬6千人湖北醫療系統絕對唔夠能力
佢吹到咁行嘅火神山醫院都係得1000張床位
1萬6千人要16間
每日增加2千幾人
即係每日要加兩間火神山醫院
希望佢唔係放呢1萬6千人返屋企

呃你有得醫 其實火化左

自己check下先啦

你個作數字，假
4個24小時焚化工作，361人，要這樣做嗎？

封城就係等你係裏面死亡

應該每日只會多2,3千宗，因為化驗資源有限，有case 都驗唔切。

咪撚on9 ok?

未破億人大關～我驚閪咩

改code機會都大

死 361 ？ 無可能咁少喇！錯哂

無死10000 人都唔信

講大話

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底